其實無波嘅女人 點解要著bra？？

你有無見過啲幾歲嘅妹妹仔會著bra？

駁唔到

扮有波囉

屌你老母

真係攞架嚟掉

咁你又著底褲？

你咁講 女人係咪唔使著底褲？

成日用哩句煩唔煩

駁吾刀

因為分泌物累積同細菌作用會臭囉 仲會整污糟件衫

秒

好柒🤣秒殺

係lin頭到分泌出嚟？

加個椰殼會有返d 野睇

Ching好串

goodest logic
我都覺得女人唔應該著底褲

bra係防止個波老左變形
無波既其實可以放心
慳返買bra錢仲好過啦
你有無見過男人個胸會變形？

好多時去玩溝女 睇落有波
一手cup落去就見真章

空心既

無圖都討論到...

分前後呀。。。

如果同分泌物有關，其實著底衫都得

Ching sick ball

有 真係有

平胸港女應該同男人想同

用黎保護粒lin

冇波都要圖 ？
你睇自己咪得囉

啲人跛左都要裝翻義支啦

冇皮已經似男人，仲連女人既像徵都唔戴得 放過人啦ching

因為佢飛釘

乳貼

無波嘅釘
飛出嚟究竟有無意義
就好似男人飛釘一樣

我都成日諗自己點解要著

咁有波既男人係咪要著bra?

美心啲空氣包冇乜餡個包都要有咁大搓到咁大個啦, 唔係點呃人買

因為裝飾的Barbra 一般都不會結果

要問下Heidi

冬天個陣咪唔會著bra出街囉 好爽

因為 升球大墊

我以前都有同個fd講你咁平夏天咁熱真係可以唔駛戴bra
戴住唔熱架咩？

睇自己果對

青頭？

唔著會走光
就算無波 連粒dick都唔益你班毒撚

因為會飛釘囉

講中左 跳出黎柒

冇波睇粒dick 嚟做咩，不如睇男人

又考古？
btw,好心你諗多陣，駁都駁得好D啦。
沖出黎7

其實係賣bra嘅商業大陰謀

得罪講句邊撚個會走去睇個平嘅露

等佢地向下望嗰時記得自己係女人

見到都咦一聲啦 真係毫無美感

唔想比人睇到粒黑lin囉

好想聽樓主同d無波港女講呢句，之後d港女即刻閪起塊面死撐:「我有A嫁 !!!!!」

戴左有安全感

有胸墊戴咗睇落大d

岩
我都唔明點解肥婆要化妝

無波都算啦
仲要無腦

升球大墊

應該立法禁止肥婆化妝同埋限制衣著,著短褲/裙令人不安

人地走光你唔睇姐 咁係咪就一定唔可以保護自己防走光啊

Google又偷睇我個moon

佢依家無 將來會有

咁太監都要著褲啦

FBI watching you

其實平既戴左烏低身更加易露點 你著件底衫痴實反而冇咁易

戴咗可以塞到變有波

其實係唔想見到好似男人咁飛釘姐.又可以墊厚D

係 女性的乳線比男性發達

一望個心口頂起晒離晒罩，見到個虛位都知無波，都唔知有乜好扮

有肥婆負皮

比人知佢係女人囉

加多件白色緊身tee,就可以呃到好多青頭仔

著低胸先攞命

肥仔波都係波 係咪都要戴Bra?

冇波可以點帶bra，唔係話要跟岩既cup帶咩

驚露點

男人lin會唔會好敏感

成班青頭仔
會飛釘比人笑㗎

好驚

樓主真係青頭仔黎

衝出黎柒

著左望落去會大d

你粒的好撚臭

Bra同泳衣都唔識分?

男人

我個腦有D亂
好似偏向相信係男人

唔戴點裝假狗

而家男人對波仲大過女人

搭地鐵人迫畀毒撚直接壓到對波會蝕底晒，有個bra隔住會冇咁嘔心

對唔住囉

秒撚咗

你無jer你又著底褲

因為地爆天星

咁你唔叫肥仔著bra

樓主好波

同男人地中海一樣，留個幾條嘅陰毛般髮絲自以為保留左一絲嘅尊嚴

jm9

青識野

醫生都話a cup唔需要帶bra
個波太細唔會點受地深吸力影響
反而阻礙血液循環

樓上

最尾果張真係好有偽娘自拍feel

照呢個道理
你都唔駛著底褲啦

本身佢仲以為有得秒樓主，會有好多正評 點知比人完全秒左

完勝

台女戴「黃金胸墊」 走私赴日被捕

近年走私黃金至日本的案件逐年增加，且涉及中港台和韓國等地遊客。3名台灣女子去年11月戴着價值5,000萬日圓（約359萬港元）「黃金胸墊」（圖），企圖走私進日本，但從台搭機抵北海道函館機場時被查獲。函館地方法院昨審理此案，檢方對3人分別求刑1年，逾10公斤的黃金遭沒收。
47歲的台籍女子邱淑芬和其20歲女兒郁婷，以及一名47歲女子張惠瑛，涉嫌走私6個「黃金胸墊」，每個直徑約11厘米，重約1.75公斤，總重10.5公斤，總價約359萬港元。她們將金塊縫胸圍裏，並穿在身上，企圖在函館機場闖關，結果被查獲。3人因違反日本的關稅法、消費稅法等罪遭起訴，昨日函館地方法院首度審理此案。被告邱淑芬被詢問時流淚說：「把女兒都捲了進來，感到很後悔！」法院將在5月16日做出判決。
檢方表示，3人從友人介紹的男子得到前往日本的旅費，以及每人平均2萬元台幣（約5,200港元）的酬勞運送黃金，事前還在胸圍內放進與黃金同樣重的硬塊物練習走路，避免屆時穿戴黃金胸墊時，走路顯得不自然。根據日本法律，若以隱瞞事實申告，或以虛假申告等不正當方式，攜帶黃金入境日本逃稅，最高可被判監禁10年或罰款1千萬日圓（約72萬港元）等。
日本產經新聞/台灣《蘋果日報》

講事實呃正皮

就係無先更要著
著件厚bra
隔住件衫起碼多少少

你都on9，平又戴先易走光

用黎分性別㗎

馬爻口吾至刂

因為粒lin會比件衫磨到變啡色

絲

真心覺得帽人既都會生性病

絲你老母

神post要推！

女仔唔可以俾人帽？

女人有撚？

好正，我想用黎做名得唔得？

啱 所以宜家都好少戴bra

防飛釘

見到佢粒釘釘

就好似啲死肥仔一樣
啲脂肪包住左條撚 成條縮左入去都會著底褲
點解？ 因為唔想俾人知佢細
同樣道理啲女人唔想人知佢冇波

防飛釘囉
女人粒lin立體過男人好多架

真心唔明男人老狗帶咩bra

求名

方便加料

平胸好慘
一鳥身就露，連肚皮都睇到，對波完全撐唔起件衫

香港係

後面個鬼佬仲要r頭😂😂😂😂

Ig:Kawasaki_aya 好似係

盲